====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce sont ces terrains , bien évidemment , que les constructeurs achètent de préférence , et sur lesquels ils demandent des permis de construire comportant des densités très supérieures à celles qui sont normalement autorisées hors du périmètre d ' agglomération (4 logements à l ' hectare) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

